上一代啲男人真係唔捱得，轉一轉車就死

人哋外國成架車飛落河都喺死幾件
你90°轉一轉就死成十幾廿件
所以話香港上一代啲男人真係唔捱得

Ikr